9號波 行路番工！！！

呀媽係仲x聯行管理既大廈做清潔
佢打番去問9號波洗唔洗番工
周圍都無車 個大家姐叫佢行半個鐘番工

呢間垃圾

咁撚仆街

嘈乜姐，怪你自己廢，仲要阿媽出黎挨

老辭啦

唔屌間公司 屌個阿姐 間公司你有份？ 屌你老母

打風返工有冇雙倍時薪？

屌阿姐個仔廢姐
仲要阿媽做野

東涌返灣仔 乜車都冇

你仲廢 搞到老母比人屌
屌你老母

無既話邊個同佢博

無呀！乜都無！！！
老母真係着緊鞋出門口

我老母

供求問題，頂唔順可以辭職。
又要屌又要做。
個仔叻就唔洗阿媽咁辛苦啦，
上黎連登屌公司有咩作用。

阻止佢

叫佢咪返啦

我個間八號多15蚊 九號多30
利申服務業

呀媽藍定黃先

屌你 fresh grad啊
我夠想好似連登仔咁月入50k

某電力公司 返緊

真，同搞工運罷工果d一樣，頂唔順咪唔好做都唔知嘈d乜，爭取民主自由又係，唔鍾意咪移民去自己鍾意ge地方囉，又冇能力走又要嘈，搞亂哂個社會

你真係智者黎，support u ching

係咁嗌啦 嗌到走左

問大家姐，返工途中出事 大家姐付責，還是公司付責 ，佢9成收皮

多謝政府立法會無集體談判權